有無人可以聯系Anonymous癱瘓香港政府系統？

政府已經去到一個仆街既程度 用普通手段遊行未威已經無用 為左奶共可以去到不擇手段 咁先唯有出此下策....

樓主極危險

頭盔都唔戴返個

新手唔識玩 sor

有咩用？